可能係最強文宣

毒撚打機見到唔知係bot定咩睇到講covid

之後有人會回應 有個重可能係香港人

睇黎毒撚界都可以做多小小

我咁岩玩既係國際服

呢到咁多電莖手可以有番作為

有一句咩星星之火可以玩撚完？

唔好意思打攪晒

［P牌求幫推］CLS手足整理好晒支那同世衛點樣隱瞞武肺爆發，一齊推上國際！！

做咩有負評 連登係極藍

平時玩開uplay R6應該係亞服，都會開全頻(？)講covid-19made in china等等，通常九個有三四個都係支那仔就屌返我話咩nmsl nmb sb us virus同隊有支那仔就誤擊我

咁睇黎我隻game啲外國人好啲 因為個隻game有為大陸人做一個大陸服

反而兩個負評 sorry我知錯啦

撐亨利等於撐自己

多謝青潮撐